{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 배내골작은영토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 一部のペットが許可されているペンションでペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。 ご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を使用する際に施設物を毀損したり紛失したりした場合は、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューが楽しめる特典があり、使用時間は17:00から22:00までです。 バーベキューに使用される炭とグリルは、2名基準で30,000ウォンの費用が発生し、当日現地で決済されます。 バーベキューSETは30,000ウォンで、サムギョプサル100g、肩ロース100g、ソーセージ、キノコ、サムが含まれています。 バーベキューは入室後に現場で予約することができます。 ペンション内には5台の駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、入室を拒否される可能性がありますか？",
            "answer": "一部のペットが許可されているペンションでペット同伴の場合、入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室時間には制限がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を毀損したり紛失したりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際に施設物を毀損したり紛失したりした場合は、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金が誤って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューが楽しめる特典がありますか？",
            "answer": "バーベキューが楽しめる特典があり、使用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使用される炭とグリルの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューに使用される炭とグリルは、2名基準で30,000ウォンの費用が発生し、当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューSETには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューSETは30,000ウォンで、サムギョプサル100g、肩ロース100g、ソーセージ、キノコ、サムが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約はどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューは入室後に現場で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には5台の駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 830
    }
}